
                      Muy buena dirección de Wes Ball, para ser uno de sus primeros proyectos los hizo muy bien, tomo en cuenta algunas cosas del libro, pero hubiera querido que pusiera mas cosas con relación al libro.
Muy buenos efectos y música.
        
            